個樣比人話男生女相

圖呢

好事
男生女相多數靚仔

巴打，快啲改返隻字啊，好多人嚟緊咬你

係比好多人話靚仔 但接受唔到呢種非主流靚仔。。。。。。 甚至覺得自已好怪

唔你老母

點解怪
利申：啲人都話我個樣似女仔